曼聯每個球季都有公式

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

其實咪同幾件前既猁一樣
海鮮波+J歷史
仲以為自己係歐洲列強
殊不知個個當你中游咁睇

得你地反獌狗會覺得曼迷以為以為自己係歐洲列強

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

打歐聯個季永遠柒 之後冇耐炒領隊 無限loop

得你地反利會覺得利迷以為以為自己係歐洲列強

樓主是反獌大聯盟admin

樓主又中

班獌迷日日係到嗌買人 煩撚到
明明已經洗左咁多錢

最唔明係明明曼聯net spend同人工都係英超最高/第二

點解年年都話要買人年年都屌木狗
佢地洗既錢同鏝差不多，但打出黎就差咁多

反省左
反正J完就會收皮
今次連贏決定直接J到上火星

C朗筆錢未用哂

洗完錢咪又係咁
幾勁既人去到曼都廢哂武功
法卡奧嗰啲

仲有J雲高爾熱身賽
最後開季輸俾史雲斯

輸波買人你敢唔敢

雲加輸夠8粒

樓主利狗

隊波個個以為自己好勁
上親腳都扭幾下又要走位

其實係波底廢到one touch都做唔到

前面兩隻一攞波就扭 無波到就散步
尋晚幾球30碼都cup大位ban
同街場無分別 大家輪流玩下波

今季未換領隊
公式未夠完整